This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

## Електронска и мобилна трговија проект (Закажување на испит и просторија)

систем кој би се користел на ФИНКИ изработен во Spring Boot и React.

 [Create React App documentation](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/getting-started).

To learn React, check out the [React documentation](https://reactjs.org/).

### Изработиле
- Христијан Јорданов (https://github.com/jordanovx)
- Стефан Трајковски (https://gitlab.com/trajkovskigg)
